物理治療vs跌打

物理治療
跌打

跌打只會愈整整傷

物理治療有晒既定系統去跟

跌打每個師傅都係唔同嘅系統，變數太大

你以為啦...
大撚把physio以淨係用針灸而自豪呀
大撚把ON9以為偏門等如勁呀

跌打佬連你d韌帶係邊都唔知

個個睇完跌打都要再睇物理治療先好d

物理治療有針灸???

其實物理治療係咪真係醫得好坐骨神經痛？
如果系得嘅話普遍要醫幾耐

物理治療

跌打無用

一定得，人地有晒理論同大量資源去研究

其實唔係醫好，要你自己勤力做復康運動。

越來越興...

雖然好撚遲答
話你知坐骨神經痛 都有分好多種 你係邊種先？
如果係cord compression嘅話一定係做手術
如果係其他啲嘅話有機會透過會喺exercise 去搞得掂
我試過有病人好乖跟曬所有exercise同advice
大概三個月內改善左好多
但係都有啲情況係好完又再痛 痛完又再好
利申：英國物理治療學生

所以話唔好睇跌打

如果個趺打師傅廢D 好易整傷埋你其他位

就算好手勢有經驗既都未必好
以前老細打拳整親隻腳掌 去左睇趺打, 卒完又full完藥成個星期都未好
之後去醫院check先知係細菌感染, 如果遲多少少睇就保唔返隻腳掌

睇過物理治療同跌打推拿，兩個都係令我肌肉relaxed翻。
物理治療就電，吸同熱敷加拉腰，收600，無教動作。
都有鬆d，但效果無跌打好，仲係有小小唔舒服加第二日又緊翻小小。
跌打就針灸，曬燈，推拿，收300
個人感覺，跌打做完一次，明顯鬆d同無痛，不過一排又會再痛，佢叫我要成日去。
利申:輕微椎間盤突出，照過mri l4/l5

所以話中醫真係斷鳩估

所以唔好睇，都on99

佢有冇"咁"你骨先？